村短祝各手畜中秋快樂🎑

以後咁多年都繼續單身過

高登out咗啦

縮縮落牙連囝面

帶左兩個美心流心去韓國切

樓主條老坑思想仲停留響十年前

Sor lor

同泡菜妹一齊食

想

想屌你

想食泡菜妹多啲

今晚老地方屌屎忽okay?

我呢世唔會再反韓

叫埋虛狗？

More

佢失聯

咩係高登？

我地00後唔識

New Ben

@!$@#$%@#!%#!$%#@$%

樓主又番生

?